澳門 Are you ready?

陸沉 啪啪啪

美斯美斯

我地重有一個Stage未打

有都係你地個小西灣運動場沉先啦

無人住果度 沉左又點

今次香港食哂先比澳門
仲想笑人
救命

澳門沉既地方多數都係鋪位
近海邊果到基本好多都係魚欄黎
成日係到比黎比去
唔煩既咩
唔通我又走去同你講你地個杏花邨,其他近海既住宅咩
無唔無聊呀